加速Xi竟然咁謙虛講啲咁嘅嘢

功成不必在我

句野係右至左睇架

我在必不成功

所以咪話佢謙虛

咁佢冇價值, 炒得